一人一個食m記既習慣

拎飲管唔會拎第一支

同朋友食一定會將所有薯條倒埋一堆，然後食左薯條先食包，務求自己可以食多啲薯條。

錯一個字都係得B-

會買幾個包去合成

叫一個魚醬 + 泰式辣醬 用一條薯條撈均佢 點薯條

用叉食薯條麥樂雞 唔想整污糟隻手

薯條一定係點奶昔

食麥樂雞一定要先食哂塊皮再食肉

早晨全餐唔食包

每次叫麥樂雞餐，啲酸甜醬係比薯條點黎食

茄汁溝砂糖點薯條

食豬柳蛋漢堡, 食到一半, 拉埋果半塊煎蛋出黎, 再享受埋豬柳漢堡
一個包兩種味, 咸度由淺入深

薯餅搽果jam

咩醬都唔點

拎叉

會另外去士多買樽茄汁，一餐m記用一樽

食精選早餐，搽完果醬落d包到會放埋舊豬柳落去，夾埋一齊食

1. 叫多包細薯條，因為好鍾意食薯條
2. 飲啖可樂先開始食野
3. 食哂薯條先再食其他

我會加多1蚊要多一個甜酸醬，因為點埋麥樂雞就會唔夠點

多咗出黎上下兩層啲包呢 就咁食?